之鋒叫大家唔好再喺保皇fb比嬲同留言

True 變相助長，真喺share只可cap圖

中箭又幫手間接宣傳
好矛盾

其實G phone 冇講錯 係好多人唔知 好心做壞事

我自己上fb見一次真係要提一次
明白大家好想狠狠地屌柒或恥笑佢地
但你屌柒佢又好、笑鳩佢都好
佢面皮仲厚過主力牆
佢繼續比你洗版都不痛不癢
仲益左對家幫佢推post

會有人話「比多啲人見識到佢地啲衰野唔好咩？」
問題係佢地嘅target audiences 本身都唔係點自覺去揾同追post，你仲慌死佢地見唔到推比佢地睇
佢地睇完只會更加覺得建制派做到野

最好嘅回應就係由鳩佢沉
想踩多腳唔駛浪費時間入去抽秤佢地
直接report 不實/仇恨言論就夠

敵人只係唔願進化
但打文宣同玩制度佢地都係高手
唔好比任何機會比佢地反cup
係半個機會都唔好比呀！

有好有壞⋯⋯俾班藍絲狗知民意所在

從來都費事去建制page
我地文宣係咪應該大力屌建制否決派一萬
然後支持黑警增加9倍軍費打香港人呢

反轉啲嚟講啲我哋出一啲吸嬲引戰嘅post係咪即係變相宣傳呀

憎一個人除咁圍內講就係要捧起自己友，唔好踩人地頭搞旺個場，唔好畀到任何瀏覽記錄同like&dislike數據畀賣港賊

伍公子又～中‼️

伍公子：你哋眾志係咪覺得自己笑鳩藍絲就好叻叻呀？

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

呢個一早知啦

訓前一推

收到，希望有巴絲得閒出下Facebook,YouTube等各種平台阻截五毛既攻略post，等P牌仔學下嘢，輸出革命要高質新血

搵啲PAGE專狙擊保皇黨，然後LIKE&SHARE

咁米即系熱狗

其實調返轉
我哋like同comment返自己友咪得

之前同李梓敬鬥多like 人地就係用黎向成個藍營宣傳自己

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

推

即係要圍爐啦

大家明白點解要監察泛民未

幫你推

無錯, cap 圖先唔會得益
佢地同賭場一樣, 唔怕你贏, 最怕你唔黎

正確，同埋你留言同比 emoji 都係會比埋對方知你身份，所以應該直接飛走對方 d po 同 hide po

咪宣傳叫你唔好㩒囉

正確做法係 screen cap 喺自己 wall 度或者貼去數一數二 reach 率高既蘋果留言度屌柒佢

回返98蚊先講啦，屌你老母

當年trump贏有部份就係因為twitter 討論多，冇論好定唔好。真係唔好理佢地。like同comment返黃嘅

push sorry 唔小心負評左

屌 我成日係藍絲page屌人老母

佢哋唔理嫁啦

過來人伍公子最清楚

唔理係最好

Naïve....

講過好撚多次，係都要有人中招，連YouTube戰線都識主捧自己人，點解fb嗰邊又成日咁on9

push

Tui